尋晚散左，你問我答

無人想知

你做唔做兼職賣腎？

中出？

好開心?

俾人帽左幾耐

醫生